一訓訓左三年 請問監控燈柱同信用系統⋯

一訓訓左三年 請問監控燈柱同信用系統裝好未